【問disco歌】龍巴龍巴黎~ 龍巴龍巴龍巴hey~

唔記得歌詞
只記得副歌節奏
我大約拼個音出嚟

Bi Bi 巴 巴 ~
龍巴龍巴黎 ~
龍巴龍巴黎 ~
龍巴龍巴龍巴hey ~

有冇人知我講乜

?

係呢首

竟然知我講咩

竟然咁快秒？